好撚爽好撚爽好撚爽

見到段片真係好撚開心 大大聲咁笑左出嚟

我地應該睇緊同一條片
又係笑到收唔到聲
6月以黎最開心嘅一日

對住條片打緊j

射左十次
好爽

有好幾段

一路踢個枕頭一路睇
幻想緊

好撚爽
想踢大力啲

今晚無得瞓了

諗住成晚睇片踢枕頭
操下fit

無限Replay

仲有張斷指相

4蛇又出膠post

呢獲J出血都似
谷埋谷埋成個月釋放哂出黎

On9仔

我本身以為隻狗係只係路過,
然後今朝發現有另一段片,
呀屌你老母, 原來係自己離隊9衝入去亂打人
仲要無出示妥任證
你著件太空衣話自己係太空人都得啦